碧咸又嚟咗香港

萬人迷碧咸不時來港出席活動，原來他偶爾也喜歡來港小休數天，昨日碧咸在Instagram的story上載到中環四季酒店日本食肆跟師傅及職員合照，至今日下午就往銅鑼灣濕平。

今日下午5時許，碧咸在數名保鑣陪同下抵達銅鑼灣百德新街Fashion Walk一間服裝店，引來過百途人圍觀。《蘋果》記者見碧咸一入店內即試鞋及試衫，雖然門外有過百人圍觀及舉手機拍照，但碧咸表現大方任影唔嬲，見他雙手放在身後四圍巡視揀衫，甚至當眾脫下黑色上衣，只穿白色底衫試衫，其間有fans跟他揮手，碧咸都有報以微笑和揮手，表現極為親民。短短15分鐘，碧咸已火速掃了4對鞋及數件外套，據知，碧咸是次花了3萬多元購物。

睇嚟佢都幾鍾意香港

有錢真係唔同啲
尻買都買到三皮幾野

你話係女人街買3皮野就話難姐 係名店買一件分分都成萬啦

佢呢d頂級球星
3皮野應該同3蚊冇咩分別

睇佢肯唔肯洗啫，之前恆大個高拉特去我公司買$6000野俾條女都牙痛咁款

3毫

窮限制我既想象

咁誇張

佢好似有業務响香港

香港獨立之後請咸爺做總督

唔誇啦
佢同Victoria加埋副身家有3億幾鎊